COYS！我地熱刺今晚又準備捧盃 稱霸歐洲

[quote]
COME ON YOU SHITS

[center]

岩岩起完新球場
作為熱迷梗係踴躍捐錢比熱刺起個博物館收藏我地熱刺既獎盃

仲有近年最高榮耀

急不及待好想今晚玩玩了

我地託特納姆熱刺迷個個揸林寶堅尼
買返個貼下先 今晚捧盃揸出去巡遊

已經淘左屬於我熱既盃今晚著住禾熱波衫捧盃自拍上IG FB

賤種熱狗可以死返出去發你個春秋大夢啦

踢波安全至上戴返個眼罩先

笑死

等睇猁雙亞

利物浦球員為應付熱刺拳手準備既全新裝備曝光

我熱英超對賽往績

That is for sure!

睇到都痛

今晚要著全身裝甲上場

好想玩玩了

推到捧盃先

果幾隻熱狗入完黎負評又縮返去個垃圾post打飛機

COYS!

有冇直播睇？

MMA MMA

呢個post好痛

我睇now呀 今晚MMA台

唔痛唔痛 吸取左教訓 傳聞利物浦今晚會使用戰術保護衣

歐洲我熱稱霸

MMA方面

仲有四個鐘就捧盃

擦到閃令令啦我個盃

熱狗仔